有冇警察同急症前線們

老細射哂波比你地 你地嬲唔嬲

就黎喊